婚外情，受傷的總是女人

婚姻生活的平淡，讓越來越多的女人成了一個怨婦，在抱怨的同時，如果這時候遇到一個體貼幽默的男人，對她獻慇勤，女人的感性便會突破理性，深陷和婚外情中，不能自拔，卻忘了當初因為愛他而願意與他承擔一切的誓言，雖然追求真愛沒有錯，但是這種脆弱的夫妻感情造成的傷害是無法挽回的，而在婚外情中，受傷的也往往是女人。

女人只有對一個男人動了心，才會與之發生婚外戀，愛情對女人來說，有時候會勝過一切，可以使之拋棄原有的一切，包括家庭與孩子，而陷入愛情之中的女人，智商更是如弱智一樣，相信對方所說的一切，在她的眼中，一切都是那麼的美好。

可是與女人不一樣的是，男人有了婚外情，在對你動情的時候，他並不想拋棄原來的家庭，他想要的不過是別的女人的溫情，尋找另類的激情，也許在討好你的時候，他會對你做出種種的承諾，但是當你為他放棄了一切時，他卻逃離了你的懷抱。

而且有數據說明，因為出軌而離婚之後的再婚，出軌的機會會增加一半，彼此都會變得不再珍惜感情，當女人質問男人為何會出軌時，男人往往會用，你不也是因為出軌才與他在一起的，對於女人來說，這種借口的傷害，比因為他不再愛你了更嚴重。

人是經不起比較的，如果你總是拿老公的弱項與其它男人的強項相比，久而久之，自然會形成一種心理，覺得自己嫁非所人，婚姻關係也就陷入了瓶頸，於是便會各自尋找婚外的安慰，可是是否想過，如果你放棄了現在擁有了，再尋找的另一份感情，日長夜久的，也難免會再陷入於平淡之中，而你可以再放棄一次嗎？

男人是自私的，他們會因為想要得到你而製造種種浪漫，但是也會因為想要拋棄你，而毫不留情的傷害你，有多少女人為男人拋棄了家庭，落下了蕩婦的名稱，卻又被自己一心追隨的男人所鄙視，因為你的不守婦道，因為你的隨便，男人翻臉無情的本事是女人無法想像的。

也許女人應該要學會想清楚，自己要的是什麼，能得到的是什麼，婚外情不是可以去嘗試的，一時的激情會讓你前功盡棄，因為沒有一個男人會原諒出軌的妻子，婚外情不應該成為婚姻平淡的彌補方式，如果你想從婚外情中尋找婚姻生活中情感的缺失，那麼你最終只會受到傷害，大多數男人把婚外情當成是一種調味品，一種不花錢而又安全的婚外性。

所以女人，與其把精力放在別的男人身上，不如用心去經營自己的婚姻，多製造一些浪漫與驚喜，學會去欣賞與體諒身邊的愛人，你會發現其實婚姻並沒有那麼糟糕，就算是不幸遇到不適合自己的男人，也要學會放手之後，再光明正大的尋找另一份屬於自己的感情，千萬不要去當已婚男人的玩物，充當婚外情的犧牲品。

又係呢啲垃圾文

push

收皮啦，你戒丁撚識條春女人咩

係 女人最能慘 唔撚好結婚囉

師兄，婚外情一定係男人發動嘅！又係公我贏字你輸

呢D女人早離早著 臭雞一隻